條女想做ptgf養我養家，放唔放任佢好？

我地經濟都麻麻
但佢有幾分姿色 你預c cup 靚腳 樣6.5/10 163cm
佢話做援交好好賺
唔洗扑野拖下手仔都收500蚊一個鐘，專食富二代
佢話希望儲到結婚錢同我擺酒
我覺得佢好偉大好女仔黎
但我好掙札

各位有咩意見

唔知你係真心定假膠
但如果你要條女做ptgf來養你
你不如死撚左佢

唔試下鐘比唔到意見

無問題嘅

遲早跟左富二代走佬

做一排就飛硬你

無圖點討論

講真你say yes嘅話同喜劇之王入面條友有咩分別？「條女唔做雞你邊有錢，你冇錢點養佢？」咁呀？

當你60退休前死 拉均條數唔抵

你條女做 我第一個幫襯
記住留ig

點contact你條女

你都係想幫佢拉客姐 留低contact 啦